+++
title = "Команды"
date = 2012-02-26T14:41:27
author = "Антон Губанов"
guid = "http://mak-chgk.ru/world/2005/teams/"
slug = "teams"
aliases = [ "/post_20611", "/world/2005/teams",]
type = "post"
categories = [ "Чемпионат мира",]
tags = []
+++

Команда Касумова, Баку (чемпион мира)

  

Команда Гусейнова, Баку (чемпион Азербайджана)

  

РПА-DAF, Ереван (чемпион Армении)

  

Хунта, Минск (чемпион Беларуси)

  

Филателисты им. Грибоедова, Кёльн (2-й призёр чемпионата Германии)

  

Инкогнито, Тбилиси (чемпион Грузии)

  

Братья, Тель-Авив (чемпион Израиля)

  

Мистер Икс, Даугавпилс (чемпион Латвии)

  

В чёрных ботинках, Висагинас (чемпион Литвы)

  

NB, Кишинёв (чемпион Молдовы)

  

Golden Telecom, Москва (чемпион России)

  

Суббота 13, Нью-Йорк (чемпион США)

  

Ва-банк, Ашхабад (чемпион Туркмении)

  

Брюссельские мальчики, Ташкент (чемпион Узбекистана)

  

Команда Канищевой, Симферополь (чемпион Украины)

  

Столичные лобстеры, Эспоо (2-й призёр чемпионата Финляндии)

  

Dolche vita, Таллин (чемпион Эстонии)

  

Команда Губанова, Петродворец (победитель этапа Кубка мира)

  

Троярд, Санкт-Петербург (победитель этапа Кубка мира)

  

Команда Богословского, Санкт-Петербург (победитель этапа Кубка мира)

  

Ксеп, Москва (победитель Кубка мира)

  

От Винта - Братья по фазе, Харьков (по приглашению Правления МАК)

  

Афина, Москва (топ-10 рейтинга МАК)

  

Десятый вал, Хайфа (топ-10 рейтинга МАК)

  

ЮМА, Санкт-Петербург (лист ожидания)